建議各位唔好畀啲日劇/卡通片誤導左

唔好以為人地會即時覆你機
現實上嘅日本人係隔幾日先覆
好地地3分鐘傾得完嘅偈唔知做乜撚要拖成個禮拜

樓主識好多日本人？

咁你想點撚樣呢